老衲素來有佛教習近平既美譽

飲食台

老衲養活了20億亞洲人，是亞洲人的父親

你係蝻之父?